南韓民權領袖李多斌(妍雨)成功促使N號房更換法官

韓國網路聊天室性虐案「N號房」事件引起社會高度關注，24歲主嫌趙主彬日前遭到羈押。負責「N號房」案件的審判法官吳德植，因曾輕判對已故女星具荷拉及張紫妍等實施性犯罪的犯人，引爆40萬國民憤而連署請願撤換法官。昨吳德植疑似不堪輿論壓力，自請撤換。

綜合韓國媒體報導，「N號房」性暴力事件至少有74名女性被威脅淪為性奴，其中已知的未成年少女有16人。

負責「N號房」案件的審判法官吳德植，原定昨日參與另名16歲主犯「加害者太平洋」的第一次公審。但由於吳德植輕判性犯罪者「前科累累」，許多網友擔心N號房的犯嫌無法得到應有懲罰，於是發起青瓦台連署請願撤換法官，短短幾天已經突破40萬人連署。

在龐大民意壓力下，法院最終變更審判法官為朴賢淑（音譯）。報導指出，吳德植主動要求換人，並表示自己在擔任相關審判官時，「有明顯為難的理由」。首爾中央地方法院表示，吳德植30日已向負責分配案件的刑事首席部長法官提交申請書面資料。

唔準色雨

唔貼圖更好 咁樣幾阻礙閱讀

南韓已故女星具荷拉，生前曾遭前男友威脅公開性愛片因而罹患憂鬱症，但當時一審法官吳德植以「影片內容重要」為由，要求觀看兩人的性愛影片。他更在判決書中詳細紀錄所有性行為的地點及次數，對具荷拉二次傷害，最後還輕判男方1年6個月徒刑，緩期3年執行。

已故女星張紫妍生前遭《朝鮮日報》記者性騷擾一案，也是由吳德植宣判記者無罪。此外，吳德植去年11月亦曾輕判一名曾41次拍攝女性裙底風光的李姓攝影師。（即時新聞中心／綜合報導）

資料來源：

參考：參加N號房請願遭酸「高中學歷的戲子」 妍雨高EQ反擊：身為人該有的是非判斷力

妍雨人都走左
唔好搞人啦

ok

佢之前有段時間有panic disorder

妍雨真係好能勇敢

竟然多圖

後生細女成日賣屎忽係人都panic

又要睇佢條rebook片冼條下心靈..

多謝妍雨

咪色啦

今晚同佢講

睇下姐..

關牙雨咩事

些牙？

友蛇一生平安